個市跌了，決定走錢去啫時

啫啫佢